[鍾培生香港電競] 希望下次創科局開會叫埋我

回應一下

創科局FB

淺談電競

之前Youtube 拍淺談電競, 當中都有提到香港政府推動電競, 有心了解行業嘅朋友不妨可以參考下Subcribe 我Channel

創科局個post 話開會傾點推電競, 本人想跟返個post問下相入面嘅人幾條問題?

如何加強電競人才培育?

請問邊個帶領過香港選手進LOL世界賽?
請問邊個培育過職業傳說對決選手?
請問邊個培育過職業皇室戰爭選手?
請問邊個培育過職業OW 選手?
請問邊個培育過職業CS選手?
請問邊個培育過職業爐石戰記選手?

請問依家各遊戲職業聯賽中幾多人HKA出黎?
請問依家電競行業中幾多人HKEsports出黎?

如何發展電競周邊產業鏈嘅商機?

請問邊個有跨國電競媒體?
請問邊個投資過國際嘅電競公司?
請問邊個開發過電競Apps?
請問邊個以香港電競命名亞洲首橦電競大樓?

如何吸引更多國際賽事來港?
請問邊個搞過國際性賽事?
請問邊個將最高認受性嘅LMS帶黎香港?

請問圖中嘅人同電競產業有咩關係?

創科局話拎一億推動電競, 當中用左5千萬裝修數碼港嘅電競場地
除此之外啲錢仲點樣培育人才, 點樣發展商機同點樣提高國際地位?
請問成功搞過啲咩出黎?
請問除左裝修, 呢一億洗左去邊度?
請問以咩準則去衡量由邊個拎錢?
請問咩項目拎左錢?
請問邊個拎過啲錢?

我2013年2月成立HKEsports, 出左唔止一億推動香港電競, 無拎過政府一分一毫, 但以上我通通都做到

下次開會記得叫埋我

支持業界喺疫情穩住發展，我哋期望同業界一齊努力😉💪🏼

遊戲設計好有條件

鍾生

又live左， 不如鐘生開下youtube live

Hi鐘生

鍾培生後生個陣都有輻射方力申嘅美譽，點解而家會每況愈下

鐘生可唔可以買起一隻墨香 自己搞
好想玩

駁唔到

創科局到而家究境做過乜

鍾生 支持你

只係識打唔贏就換人，
培咩育，
一嚟就打得贏仲講咩培育？

去到你都冇得發表意見啦 只可以佢講你做 到時你一出聲成班官屌7你 以後冇你份

支持鐘生

鍾仔真心鍾意電競

鍾共

多謝大家支持🙏🏻🙏🏻 盡做啦

講呢d

真你有諗過， 真烏龍掃班仆街

開左今日個會， 影左2 張相

鍾生
傳說對決HKA好好睇
有冇機會黎香港表演下

又係CGA
連鍾生都唔叫
利益輸送到出哂面

鍾生加油呀

希望有第一隊5個香港人既隊伍去到WC
32強都夠

cga究竟做過d乜？

似方力申都算仲要有幅射

支持鍾生

鍾生可唔可以介紹下皮膚科醫生🥺

鐘生打爐石好睇過佢隊野打lol

求下鍾生投資下pubg

有隊香港隊crs打亞洲賽排緊第2

係高登個陣鍾生同慕容公子個名一出現都俾人屌到仆街..
2020兩個都反cup 反而達哥就

支持你覺得你份人好nice

pish

真笑鳩hke 條片，話人地冇岀色讀書唔成教壞細路

你真係買左我諗好多人都會翻黎課金支持

高登時期我都覺得鐘生柒柒下咁點搞起電競業呀
但而家睇鐘生既片 感覺到佢個份自信愈黎愈有型
忍唔住同佢講聲加油
（非膠非佢既員工）

政府做親D面子工程都係俾錢自己人賺架啦
牙鐘你做左咁耐esport無埋政府堆咩?

買啦屌好想玩返啲正正常常

買起佢幫你做gm

#3 #4 #5 #6 #10 #11 #13 #16 #17 #18 #23 #24 #28 #30 #33 #36 #38
多謝晒你地支持, 如果有漏, 請多多包容

其他人也多謝關注

香港真係嘥撚咗幾多人才

勞工處開會就叫埋你

班撚屌高官玩兩鋪貪食蛇當自己識電莖市場

撐你鍾生當初見你搞HKE以為你玩玩下，估唔到以家LMS執柒左，你都繼續搞落去

support

鍾生好野

港共政府搞電子科技產業
有邊次係有成功過